(特別係本土派請入）咩係香港人？

如題
我自己覺得香港人嘅定義 係一個人視香港為家尊重香港嘅文化 愛護香港就可以

血統論人快d入黎屌我啦

咁唔少土生土長嘅南亞人都唔係...

仲有鍾意聽日就革命成功

仲有你條友咪唔係囉，笑鳩沙士嘅人一定唔係當香港係家嘅人

最鍾意乜柒都鬧人係港豬

南亞蝗 支那蝗就一定唔係囉
滾啦

宋朝遺民，新界原居民，支持華夏建國
先係香港人

自己衰左咩都係其他人累/害

得個做字

巴打 你誤會咗 係上次班人笑我話要攞我全家去試樂 一怒之下先衝口而出 如果有冒犯對唔住啊 巨乳巴打

我都係1/8 蒙古人
如果有人話拎蒙古人去試藥，我完全冇感覺wor

你7/8華人....
你屋企最多咪一件去試藥（阿公阿婆個啲）
咁你咪啫係唔打從心底覺得香港係家囉
兩個都係家，一定要踏一個先得？
唔識講其他嘢
算喇，執埋喇

真係香港人就唔會衝口而出啦你骨子裡本身就係南亞狗

帶你全家去試藥啦on9

南亞裔香港人唔係南亞人 視香港為家就一定要支持南亞人去試藥 另外我太公唔撚係人

咁係你冷血

Agger ching

嬲起上黎 一時衝動姐
Btw南亞人係人

佢地明顯講血統上嘅南亞人喇
你唔識攞其他駁？
一定要笑鳩沙士呢單嘢？

因為我明白呢d係一個社群內既弱者唯一既權力

就係用口發洩自己既不滿

有錢既有權既，講呢d野就唔得

Sor 巴打 我口賤 唔好嬲啦

想脫離共產黨統治+認為自己有別於支那人既，而父母又係香港出世，自己又係香港出世，會為香港自豪，想繼續住係到，保護香港既文化。

利申：愚見

Thx for sharing

應該要合乎以下條件
- 香港出現之前你祖先係未出現
- dna完全唔含有其他地方嘅基因
- 人生有99.8%嘅時間喺香港
- 唔能夠俾任何人誤會為中國等周邊地方嘅人
- 操完美廣東話，英文略帶廣東口音但文法一流
- 要對六四事件等鄰國嘅問題不予同情
- BNO為唯一證件，有回鄉證嘅話BNO作廢

你煩夠未

去上水屠房搵啦，問問問

何謂香港人？－淺談對香港人定義之我見 - 畢氏絲打

做實驗啱哂

狗點可以當係人